美國有報告指香港人權狀況急速惡化 特區政府強烈憤慨

美國國會及行政當局中國委員會日前發表報告，形容《香港國安法》通過生效之後，香港人權狀況急速惡化。特區政府批評是偏頗評論。

報告說今年6月，全國人大常委會在北京通過《香港國安法》，香港居民在立法過程中，沒有任何參與。報告又說27個國家認為《香港國安法》，破壞香港根據《中英聯合聲明》獲賦予的高度自治，對此表達關注。報告亦提到直至上月，包括美國在內共9個國家，暫停執行與香港之間的引渡協議。

特區政府深夜回應，指美國國會及行政當局中國委員會，抹黑《香港國安法》和香港特區的人權狀況，對此表示強烈憤慨和反對。特區政府又說，堅決落實「一國兩制」，依法保障在港生活、經商人士的合法權益，決心不變，並重申反對外國議會就特區事務，作出任何形式的干預。

放心啦，民主黨上台後香港人權狀況就急速"好轉"架啦

等多陣啦7婆
美奸joe上台後會頒過最佳進步獎過你

冇錯丫

從來都無人權
何來惡化呢

過多兩個月就唔駛成日回應

第一次見外國政府就香港問題發聲時，心中滿懷希望。

如今，

今早天氣涼了，大家記緊保暖

下次柒婆就會話次次都畀你屌唔會再回應